呢班人迫害轟焦凍凍巴 各位請提醒十二分精神

沙德大恩客( ( 憤世嫉俗嘅人型社會炸彈)
甴曱平(小學程度) ( 憤世嫉俗嘅人型社會炸彈)
白衣渡江 ( 憤世嫉俗嘅人型社會炸彈)
蘭西 ( 憤世嫉俗嘅人型社會炸彈)
波蘭老司機 ( 憤世嫉俗嘅人型社會炸彈)
橫山光輝 ( 憤世嫉俗嘅人型社會炸彈)
早晨歡迎光臨 ( 憤世嫉俗嘅人型社會炸彈)
諗唔撚到叫咩名 ( 憤世嫉俗嘅人型社會炸彈)
屎眼失靈 ( 憤世嫉俗嘅人型社會炸彈)

白衣渡江係貼經台user
唔好針佢pls

仲有老帽 佢柒左扮25仔。

你食屎食著豆

好彩冇我個名

樓主=人肉炸彈

Ig柒左

？

濟癲死左係咪就唔洗警剔

佢都算讚過我理性 我唔落井下石啦

財經台咪即係藍絲